香港法治其實係咪已經死左？只係我地唔肯面對

好似無論法庭發生幾唔公義既事，第二日訓醒又係等D犯比法官審，D大狀又係繼續打工心態去開工我睇唔透香港究竟係一個點既地方

2016年人大釋法之後已經死咗

死左好耐啦

我覺得再worse D，根本從一開始就冇法治
所謂法治要搞清楚一樣，唔係限制市民犯法，而係叫個政府唔好過界
而家政府又唔撚係民選，佢唔過界係一種選擇，而唔係機制下會對個政府作出相關係懲罰

old news

釋法都唔撚洗 呢家啲人自行解讀

我一直都認為係時間問題，
終審法院果幾個神主牌係最後希望，
換曬血就正式玩完

好快common law唔再係吸引外資投資嘅點

從來都冇嘅嘢又點會消失？
法治係基於憲法，而憲法係基於人民
基本法有寫果佢係由香港人民一同制訂咩？
冇嘅話，基本法其實只係一套法律，而唔係法治上嘅憲法

低能比人知你電話號碼

我都覺得係...講咩法治社會一直以黎都只係自欺欺人